曼城官宣與奇雲杜爾簽約4年

曼城球會官方宣佈，同隊內18歲小將湯米-，奇雲杜爾續約4年 新合約到2025年。
續約後奇雲杜爾表示：「我把曼城視為自己的家，我已經在這裡效力了很多年了，拿到新合約對我來說是一件大事。顯然，和曼城簽下新合約我絲毫不會猶豫，現在一切問題都已經解決，我很開心，我已經為新賽季做好了準備。」
今年18歲的奇雲杜爾有著純正的曼城DNA，他在8歲就加入了曼城青訓，在去年10月聯賽盃曼城對陣修咸頓的比賽中，他完成了自己的曼城一線隊首戰。

奇雲杜爾的爺爺和外公都是曼城的名宿。他的爺爺馬克-奇雲杜爾總共為曼城出戰過570場比賽，攻入41粒入球，幫助曼城拿到了8座冠軍；他的外公格連-帕多則為曼城出戰了305場比賽，拿到了4座冠軍，同時帕多還是曼城隊史首戰最年輕紀錄的保持者，當時只有15歲314天。

Fifa 再生人

幾時到積斯基蘭倫再生

welcome

好快低價賣去狼隊

pes 再生人

重新人黎講，古華特似d
連個樣都差唔多

果陣踢雷丁424陣好勁
估唔到仲有貨賣

能飛天遁地

簽約有冇著皮鞋

十幾萬一對

週薪幾錢

皮鞋道理

你同佢既片流出左

想睇

曾一起派膠的日子

奇雲道爾 ：其實咁樣打燈有CCTV 佢就睇到哂 驚唔驚嫁？ （含緊） 奇雲道爾 ：影到你個樣 （含） 祖赫特：唔好流出去喎。你會呀？ 奇雲道爾 ：梗係想啦。 祖赫特：唔好啦。流出去就拍咁短，唔想見樣呀。 奇雲道爾 ：好啦好啦。陣間拍多段。 （奶粒的+含） （用手chok緊，背景有呻吟聲） 奇雲道爾 ：但你幫我含點可以唔見樣？ 祖赫特：咩呀？（手chok緊j)你想影埋我含咩？ 奇雲道爾 ：梗係啦（奇雲道爾fing左兩下j, 祖赫特又含）實見到樣個喎 祖赫特：我落去啦/唔錄落去啦（呢到聽唔清楚） 奇雲道爾 ：做咩呀？好似巴士咁呀？ 祖赫特：哈 奇雲道爾 ：好似搭巴士咁呀？（祖赫特隻手chok緊）做咩呀？（隔左陣） 奇雲道爾 /祖赫特（？）： 都影唔到呢度環境 奇雲道爾 /祖赫特（？）：真係。影左好似無影到，都唔覺得呢度係課室。哈哈哈 （鏡頭影住個祖赫特打飛機，之後含返奇雲道爾） 奇雲道爾 ：（呻吟聲）吮死我 （個鏡頭完全影到祖赫特個樣） （之後祖赫特用手捽緊） 祖赫特：爽死你啦（好細聲） 奇雲道爾 ：係 （又含） 奇雲道爾 ：（呻吟） 之後鏡頭轉就無套 奇雲道爾 ：你個窿呢？ 奇雲道爾 ：你再lam(?)實d （鏡頭又轉，入左） 奇雲道爾 ：入左未呀？ 祖赫特：入左（好細聲） 奇雲道爾 開始搖 祖赫特：唔好啊x2 奇雲道爾 ：痛呀？ （鏡頭再轉，祖赫特狂un） 奇雲道爾 ：（呻吟聲） （un左一輪） 奇雲道爾 ：好近（勁）呀！你夾我呀？我feel到你夾我 奇雲道爾 ：（呻吟） （鏡頭見到祖赫特前後咁毓，之後上下un） 鏡頭再轉，插到啪啪聲，估計兩個人已全裸 奇雲道爾 ：嗌啦（啪啪啪x n） 祖赫特：Hi啦（呻吟） 鏡頭影到兩人狗仔式，奇雲道爾 應該全裸，祖赫特個件衫去掀到胸上面，下身赤裸 奇雲道爾 啪緊祖赫特，背景有呻吟聲 鏡頭又影返祖赫特個pat pat 全片完

有 Will Jääskeläinen 踢龍門

佢老豆米九幾芬蘭佬，生個仔得183

可能唔係佢嗰仔呢